緬甸當場槍決3中國男 數百民眾手機搶拍

果然沒什麼人權！緬甸抓到3名中國搶劫殺人犯，竟然審判不到2星期就當眾處決，數百民眾圍觀時，還拿著手機拍攝！這起駭人聽聞的死刑執行案，就發生在上星期，臘戌（Lashio）佤邦聯合軍的1名指揮官引用中國《南鄧新聞》的消息，表示3名中國男子因搶劫1名金店老闆，被判處死刑，行刑前還被押著在犯案小鎮上遊街示眾。
《緬甸國際新聞》報導，3名中國男子因為謀殺佤邦南鄧特區1名南圖鎮的金店老闆，遭到極刑。據佤聯軍方公布的消息，這3名男子在本月3日犯案，其中2人當天就被捕，第3人在2天後被捕，經過審查，3人都被判死刑，14日執行。

報導指出，外界不清楚這3人的調查涉及什麼，也不知道他們犯了哪些被指控的罪名，還有一說是，他們其實是來「找工作」的。1名Shan族婦女表示，在當地如果有人犯罪，會先遊街示眾再行刑。
《南鄧新聞》報導，分別來自中國福建、安徽等地的3人被捕時，搜出金飾與槍枝，罪證確鑿，隨即在佤邦南鄧特區的小山槍決。
在世界人權的相關報告裡，緬甸的自由度僅獲30分，排名後段班；而聯合國的調查報告也警告，緬甸軍政府忽視人權

記得好似係解放軍背景？

黑警同港共匪幫經過審判之後應該要有咁嘅下場，咁先可以祭眾義士之靈

應該係依單

境外武裝勢力，香港唔好學呀

殺手返中國人 狗咬狗

中國人打中國人 最勁

狗咬狗之後俾另一隻癲狗決處
真係好睇過戲

無需審判 即時槍決!

做得好，支那人應該被斬

就地正法

我知唔應該，但我覺得有少少爽

片呢屌？

每隻警甴起碼要凌遲返三五七日先死

仲未有片?

有無槍決片睇

文明大國

求片

中國人打中國人

有片?

Pepper spray 到死應該幾正，拎多幾枝黎

太子慰靈刑場

要不是有中国人，緬甸早就完了，欺負中国人，雖遠必誅！

跪求打靶片

留名睇支那唔理，繼續大屌美國
三個支那種已成condom

只係得少少爽 真係好唔應該

數百民眾手機搶拍 但連登連數百份之一既片都share唔到

Bravo

吳京呢

口交部有冇野講

梗係爽
一單死四件芝麻仁

網絡孤島連登
片呢

吳京：緬甸太近 不了

緬甸人係好撚憎中國人
佢哋偏向親韓親日
不過政府就親親地中共

槍決片？

我記得打Twitter戰線有見過單新聞定唔知咩，有緬甸人打隻支那狗，話啲支那狗平時串串貢，抵打

殺呀！槍斃呀！! 打頭呀！！！支那豬呀

殺人填命 ok

pepper spray噴屎眼

香港都有死刑，是係非官方形式

好合理

數百民眾圍觀時，還拿著手機拍攝

Hello?

世界又和平左啲！

又ff

比小粉紅睇下
又傷害支那人感情

武裝分子意圖發動政變

殺得好

咁仁慈 起碼都灌腸啦

「係好耐以前﹐ D賊人認為頭上有片瓦﹐ 腳下有塊土地係唔夠既。 所以佢地不惜離鄉別井﹐ 漂泊半生﹐ 走到偏遠既世界角落

去打劫銀行...」

有聲。

又話昂山奶共嘅

有冇twitter connect吓緬甸人

影片

有無放上抖陰

支那人沒有一個是無辜的

想睇槍決片

真係孤島嚟

VIDEO

口交部出聲未

咁益佢地 應該好似黑社會2古天樂對卡士蘭班細就差唔多

究竟佢地三個果刻係咩心情

都冇爆頭果下
拉

緬甸:NMSL

有效驅趕害蟲

無左個重點

唔該借個位

【每日任務@】
💎史雲生（金寶湯公司）💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

🏅高鈉冠軍史雲生🏅
📌鈉含量最高的為「史雲生清雞湯」，每100克含470毫克鈉
📌鈉含量最高的樣本是「史雲生」調味雞汁，達8,181毫克

[Source] #史雲生
高鈉雞湯
高鈉雞汁
————————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

可能要Liveleak先有，不過未搵到

贏民意㗎！

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

有冇片有冇片有冇片

3萬隻wo...
凌遲3日, 1次100隻都要就來2年半
呢D野要有個工業化系統support先得.

口交部有無出聲

片呢

點解唔應該

理論上都係人命來嘅
但感性上我依然忍唔住爽

點解會寫中文咁撚搞笑，真係唔明去到外國都重係咁膽大包天。

雖軟必豬

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

篇報導講啲唔講啲
緬甸勁多地方武裝
呢次打靶三件係佤邦
佢有自己軍隊，儼如獨立王國
緬甸政府唔多過問好正常
又吹到咩緬甸政府人權
同埋中共打靶你估少咩
呢啲無謂嘢佢理得你死

兇案現場

人贓並獲？

要起間廠機械化行刑加直播

點解好似聽得佢講咩
掌聲
立即執行

有冇gif

吳京去撚左邊

芝麻人沒有一個是無辜的

D人著到紅當當成個暴龍哥咁睇仇家打靶

淨係得宣判死刑既片，之後就押咗三隻支那狗去第二度打靶

犯法就係犯法！

咁要成個產業錬,
刀具生產保養, 藥物例如止血, 腎上腺素等地暈左可以叫返醒佢地, 仲有成個直播系統幕前幕後, 閒閒地要成千幾二千人

我話係咁就係咁啦

挑! 清朝斬頭果時都大把支那人圍觀喇
斬完D沾血饅頭仲大把人幫襯添

密室TG

絕不干涉別國內政

同情犯人？咁有邊個同情被害人

香港同胞發來賀電

仲以為有圖或片睇

死刑前拍手掌，諗起the purge

犯法就是犯法

痴L線，三個賊求財定求命

好似你平時屙屎打丁咁爽咋嘛邊有應該唔應該

抵死

爽啊喂 求打靶片 想用黎做live wallpaper

//分別來自中國福建//

中間果個明顯起身果時係腳軟

真心唔覺有問題

一次過死四隻支那狗